千祈唔好鼓吹人做犯法野，班黑警本身都早死

千祈唔好鼓吹人做違法野，唔值得

因為班傻閪黑警本身都返7/24 shift，長期身體不健康又短命早死😂👍🏻

懲教員兩成退休後五年過世 警員退休身體必有病

等天收系列

算命系列齊名

班狗早死點報仇呀

長期健康差已經好抵死

長期精神緊張無朋友又驚架水炮車3P，好易屈到生cancer

本身成世返24 shift 都已經係啦
反送中 就 能量加乘

又打飛機

講事實都叫打飛機？
好啦早死我唔敢100%肯定
但長期身體差就一定

其實易地而處啦
佢地成日比人指責
有d自己或者屋企人同fd反面
出街行咇又比人啤
放工又怕比人起左底比人認得
咁大壓力屈下屈下真係會癲

btw 自己攞黎